[光芒再現比卡超]四月十一日快活谷八場夜賽討論區II

低汁改圖

lm先

留名

有冇心水

請支持沈拿

其實我孖寶係導彈射小島

負評比張改圖

屌一跑完第1場隻4同10都落飛

緣寶？

好友益過關過緊喜悅明駒同開心屌你

又比卡超

本身想喜菜拖飛翔好友益
好彩截左我

奇真12檔慳哂腳程

小島怡情上次食唔中place

心大心細唔知要唔要好

潘明輝有冇同路

賀腎呢排黑氣纏身喎 大熱....

今場不了

今日利內檔
文藝學家1檔應該掃哂啦
但佢跑A欄又未得過... 好矛盾

痕哥仔心水推介
第二同第八場少w重p
兩隻都係一直跑開高一班 依家落左班試準左跑返首本跑途
檔係差d啦 不過班高pla夠

越跑越好 得唔得
但啤酒萊

執到錢寧願買君悅灣都唔買佢

呢場bill gor點買？

我首選嚟

花子
呢個馬房陰陽怪氣 都會跟一跟

LM

但今晚掟出去衝應該麻麻
獻惑同小島怡情都好嘅
但係每次一見到有君悅灣我就真係唔知買咩好

2-5-12

君我都想要

對皇家魅力未死心 想追多次

唔知君同惑會唔會鬥燒
陣間個個以為利內疊前置狂隊
點知開個啤酒園力架搭黑氣賀腎就

Pacing一慢 佢同威信拉到搶口
呢場邊隻放頭? 好似得勇闖者

人廢

次次放,但唔知佢幾時散

英明神駒先係真命天子

YES 難得換走柏寶

認真，近戰睇唔覺隻馬咁快跑到中長路程以上

/ R 2 飛馬再威 / 40 / 3 0 1 1 3 / 四季旺 / 13

奇真飛馬Q

真心意靚 博佢

睇埋場地, 好似獻惑最穩?
bill gor 出水未

等收錢

皇家魅力ok？

all in 11

bill哥注碼做乜細左咁多

彪哥

柏寶898

5-8-10 博下冷先

君悅灣 飛馬再威 小賭怡情 運財之星

其實係架
就係見到冇步速先死
得勇闖者放頭得過
綫路試過放嘅
所以我諗好大機會有中段變奏
唔知鐵人會點處理文藝但計班佢應該仲有
128磅掛頭牌好着數
但一困死搶口就出事
而加反而希望佢唔好咁快閘

3,4
小島怡情有班利 上次只係輸12檔
獻惑依家夠乖易跑，仲有進步

同路握個手

真馬王只會大外一氣

田泰安灣
杜利萊灣
一Q返

奇真 田泰安 啤酒園見

喜歡盈健康出過事真係唔敢講
小島啦10倍冷食先正
鐵人呢場贏到我文藝就好大信心

柏寶灣呢

潘頓欄先正

喜歡盈1650怕佢太短

邊個後上d, 咪邊個啤酒園近d

on99,mytv super彈個通知出嚟問我裝唔裝bigbig channel,個option得確定
即係我要禁確定先可以出返去

綠寶

其實郭能係咪唔識跑馬

獻惑一放就贏

細潘

屈機

紅駿之星大敗。。。。

隻馬差d跪返黎

寶哥

收錢

究竟吳長進之前三場做緊乜鳩

屌，買唔切win

又中了

哇 呢場後面集集兜大灣

Bill哥今日唔係燈

屌你老母 又做愛pq
最撚憎

潘明輝真係垃撚報

3檔都三疊啦
但點解早段咁都slip唔到內欄

獻惑勁到

有幾耐冇見過柏寶騎放頭馬

減分

倣愛Q

4 11 1 2

做乜鳩啊 DY又大敗。。。
到晚唱k唱傻左？

屌bill哥燈唔死隻11
買左1 4

郭能係咪唔識閱讀賽事
死唔埋欄

跑咩 小妹係街

人會進步

今晚無欄無命

獻惑一擺脫左吳長進即贏

帝豪寶寶

獻惑返哂黎，服了

中1-4qp 柏寶

關佢咩事，隻馬有就比第2個

阿舖一出閘係咪省左幾野?

田雞12 檔都有

佢真係好撚鳩 次次內檔都唔埋欄
條欄有事?唔肯埋?

奇真有小島冇，激死

屌 3同4要左3
1檔咁樣贏
今日真係內疊前置
走得快好世界
不過喜歡盈嗰幾步已經冚哂
但又係死人雷西啲衰招
轉彎踩油入直路噬左手鞭搞到隻馬內閃片入去
咁樣對馬仔真係好傷....

BTW小島好失望....

之前次次有機會上名
但佢上兩次跑得好差

上年既事

弱智識埋欄
郭能唔撚識

大四喜要贏了

所以彪哥咪贏錢

大四喜傻既都識買

屌佢老母 郭能唔埋欄

大仆街隻馬咁撚勁

留意左好耐次次係長進手有走勢下場多數三甲

頭先買田雞又唔去

爪皇轟天我重心嚟

大告果隻食得未

喜歡盈補中又失敗

睇佢上次場1650跑到咁
就知換人唔W都P
人廢冇計

我見到佢可以搶越跑越好前面個欄位都唔要
真係呆_左
而加我文藝真係震個貓王

仆街要左4 11 2

淒涼佬去馬，郭能就要拉

原來小島變左大船

第2場買138 Q,買唔切

我都好鐘意佢
但外檔已經驚
睇埋鐵人點跑小島
眼前漆黑一片

大師

係
一心跟二疊

R3 B-I-N-G-O!

唔記得祝各位會然正數收場

諗唔到淒涼佬星期日食咁飽今日又去啫

想要 驫驫 但過完關熱撚到

屌 奇真小島二揀一
要左小島信佢5檔易埋過12檔
點知

有冇水 賭兩場又輸左600

有位騎師 谷草 1200 好勁
你要唔要

大四喜會唔會又跑第2

我都係 割能 沈拿

Shoe win 放心買

真係好廢 見到佢個名唔洗睇隻馬都可以飛左佢

今場又做愛Q??

彪哥買11啦

無撚呀屌，揸左膽

喝采今次3檔得唔得

文定摩

大告未上岸

杜利萊灣

搵佢騎果D拎黎睇走勢
有走勢後換人 應該都唔差
上次加洲XX羸完個訪問講到自己好慘咁
咁廢點俾好馬佢騎

本身想要

係咪放頭？係先買
唔信垃圾車D後上

上岸做乜
都退休

仲敢要瓜皇轟天 11檔郭撚
你預走全程3疊望空啦
咁都嬴就無野講

點解練馬師要夠win 先pass
呢d 垃圾唔洗 一季都唔知有冇十win

多得肥鬼唔少

得廿幾隻馬要贏多十場

留意反醒目快狗

瘋哥去馬未

搵十三教馬

墮完馬就算啦

我仲要小島獻惑二揀一

Sick ma

但唔墮既話好近

搏季尾賀腎後上護級好過

/ R 3 大四喜 / 56 / 3 2 2 1 1 / 情迷熱杏霜 / 6
/ R 3 大四喜 / 28 / 2 0 1 2 4 / S0RH1 / 16

馬馬馬 金飯碗 大四喜 easy

無雷狗唔意外。
田太唔q。我今晚不了

金飯碗 驫驫

同路

Same

召喚彪哥

高水馬
人棄我取

大四喜唔叻 3.1買利放唔多抵

j2 安乜鳩詳

唔理咁多，全日重心，車番10蚊落去

爪皇買唔買好

TOMMY BERRY 最低可以做幾多磅 ?

1159

希望你中

4-5-9

11>4，7

2-11

信雷神

做愛Q

金飯碗

兜大灣呀梗係杜利萊

2 4 5 11

大四喜食得出

屌你老母 又做愛
好撚煩啊

真係蜀中無大將

隻金飯碗好撚廢真係
咁好位直路冇既

熱到

大四喜得番2.4倍 屌

屌 今晚咁易玩既

Run what

皇天擊殺係咪一定要讓條欄比奠雷啦呀

一開閘見佢咁放得咁快就知有
輕磅殺哂

力架
淨係買左3，11Q

馬王飛🙇🏻‍♂️

開濟了

好彩弱智有披

熱熱地都好

開大熱q

啪啪啪。中左都輸15蚊

殺左我單T

跑咩

大四喜再唔贏大摩真係收工

屌你老母皇天軟撚到呢

佢無披 今晚唔洗賭了

力架

11 - 5 -3

真係冇得拗頸...
見到爪皇個位就撕得飛

我梅熱到馬王飛都似 雷西今晚咁旺
點買
就算用佢做膽 啲腳點揀.....

熱 熱 熱

紅旗星將食撚柒滑

屌條Q得4.8倍

蜀中無大將先贏到

今晚原來易玩

隻5號隊爆我條4重 買5隻前面6隻番哂黎

泰妍真係唔好買了

放嗰隻贏

第4場好難玩

睇放果隻有冇能力捱到尾 再簡隻內欄跟前殺低佢既馬 易到

都係唔要 上一次放棄左了

唔好再講 再講落飛

留名睇雷狗唔入q

大地威龍

貝湯美 WO

快閃的7.2一鳩跌到6.3………

11-5-3-9

Tommy 澳洲騎放頭贏甩

呢位巴打加油,終有一日會比你扑中隻極冷

陳皮何時有內檔，但賴銘今日媽媽地…

隻馬騎佢返終點

可能就係呢場

大機啊呢隻。我度緊腳

今晚田手馬第2個騎,會有咩結果

可惜，我見到馬王飛都縮左買位置Q點知冇埋

搶到放頭就得 難度唔高

我梅仲有3倍喎
大手購入了

g chi
買1K 上樓

中到都唔好分 呢場太集中 學腎仔講呢場岩大注扑

但隻馬好沉
加埋DY...
頭先紅駿仲要大敗

我有要埋弱智

好啦要佢做雀啦，隻馬眼睇唔錯。好唔錯。

岩呀, 係馬會買完搣飛返屋企

沙田級數過嚟跑

弱智2疊跟前

潘明輝又走去騎星光。隻開心健康都唔知要唔要好

黑腎你諗你

照理今場會幾好睇。開做愛我今季唔賭

買弱智仔既等下場啦

今晚2疊針得啦

紅旗係咪要俊仔騎先得?

弱智有名你叫

其他都得 巨腸臭就...

原來己經做左兩次愛

我只知tommy騎q都未必有

反左弱智好耐 咪搞

今晚無欄食撚屎,有欄食靚閪

反要適當地反
盲反係無用

仲要原來幾好分

開心健康應該有頭4

好想買紅旗 但貝湯美加頂磅

俊仔停賽?

唉。無得揀。照雷狗田膽算

而加先發現萬事換左星光

成日做愛

新界之星爆得

名靚, 之後.....無

1650 點搏

中得太多次招
唔想再睇到眼火爆

雷狗手風點

可以

大地威龍 已經約左經紀賣樓

博冷點解唔買星光大師

紅旗食到今日個場地應該w但貝湯美真係好影響我

雷狗定tommy

要左皇天擊殺

both

新界定星光

組合獨贏A1

諗緊弱智定皇天

因為星光大師唔夠冷

/ R 4 一枝梅 / 52 / 4 0 1 1 2 / 肥豬肥豬 / 9
/ R 4 喜悅明駒 / 68 / 5 0 2 1 1 / EricSaint-Martin / 3
/ R 4 紅旗星將 / 76 / 5 2 1 0 1 / 羅承傑 / 1

有名你叫>> 曾幾何時
即係美好不復再

沈拿騎王 我自貼

紅旗其實算冷

自貼咩
樣

收到風
雷神place 就實有

你地決定啦唉

梗係啦 個騎師

裸照ok?

樣連user name

紅旗星將搭喜悅明駒 gogogo

自貼買咗沈拿騎王囉

華生貼馬你要信

搏一對 e and e同父馬
快閃的上次返黎 重上軌道要返
新界之星 血統一哩都okay e and e識跑谷草 試試佢

新界之星

今晚BILL仔成績唔錯 跟跟佢先

即刻覺得太熱

新界仔

133+個騎師決定飛9佢

的確太熱
不過係忌下佢
呢隻肥豬肉嚟 唔係食唔到嘛

紅旗熱食

杜菜今日得唔得

星光大師先

冇問題

原來咁多人要星光大師

撚？

__ 真係唔理喇
ALL-IN我梅啦
雷西手風順我唔信入唔到黎

星將快閃的喜悅明狗

今場大地威龍將會戰勝歸來

有時啲野唔到你唔信架

屌你史卓豐做乜撚野啊又

又第4 早段乜啊

痴線又中

屌你皇天擊殺三檔三疊

好野

7-1-5

奠雷拉去左邊??

希望潘狗炒飯唔好番黎

終於中到力架了

好彩星光有
不過無要快閃的

屌佢老母ON撚9

DLLM雷西.....
買親佢必死...........
放到咁慢你就走上黎啦
要轉彎先上 蚊訓啦

多謝華生

中埋小小的1注W，滿足了

曾經何時第五,馬主收錢我收皮

派左膠比勁嘉輝

包頭包到針 止蝕離埸

花月流星傻既都識買

星光大師差d 頂唔住披

屌 中晒腳

雷狗

隻大地威龍自己拉後

好在補一補。雷狗898

放頭前跟筀返到黎

今日真係易玩

原來已經第二個po

好彩
多謝華生巴

馬會A欄成日派錢咁派

我c+3先識收錢

新界G星全程走勢唔順到

佢唔拉後好多人jump

Fat Choi bo

信左！

信左x2

毒男放到頭嗎

今日係咪大多數放頭贏

屌，條四連環禁少左隻1號

單t有買到

痴_線 出閘佢唔慢又冇乜馬搶
點解佢唔比多幾步埋欄
攝唔到就一格後過一格
仲要轉彎飛出去
_街啦死雷西
真係平日唔買你你就剷入黎
ALL-IN買你就輸到肉9酸
真係憎L到佢入骨
雖然ALL-IN都係60蚊姐
要去入錢了

咁搞法, 實力飛狗咪贏緊?

X3

佢得800力 太易力弱
反而花月流星呢場

屌你。召喚！！李寶利！！！！

快閃dick

我冇再追星光大師 要埋就中埋單T

跟左多謝

都話今次真係要買

華生巴都唔信

想買三串七俾個廢老嘈一嘈變左三串一

祈普敦

閪拉

堅信 點睇呢場

Ching我今日貼中幾多場

三串一 贏多好多好多

問定霍清買幾多萬比卡超

壓緊地

去打個飛機轉一轉運先

巴基小子點睇

壓地

巴基小子點睇？

我楠一出閘又頭剷到落尾

巴基又黎反三班沈拿騎都有4倍披

1 7 12單T算

花月流星p

祈禱敦不了

買唔買莫狗好

又見到運財童子

今日D外檔馬好差

雷狗今場又走出黎殺撚哂d t q p。笑

教我如何令雷西喺香港馬壇消失
真係擺明可以搶入去埋欄BOXSIT食糊位

邊有咁多錢

總結。雷狗跌飛唔買。有飛先去

順勢寶

飛佢

1000

我楠 生性啦

對住雷西 我淨係想講呢句

奠雷上

聰明申報點睇

今場有實力飛驅唔贏的理由嗎？

三重擺頭

瘋哥

隻馬125磅以上未到過

同路一Q返好冇

最撚驚佢

祈禱敦真係唔敢買

岩岩中左場

聰明申報 巴基小子

12-3 7 1

1,7,9,10直屌

驚佢有牙

頭3隻同晒路

加州精英
有無人岩？

原來增返程
當我無講過

頭場己經搶比你睇

運財童子

/ R 5 實力飛駒 / 52 / 3 2 1 1 2 / 金雪炫男朋友 / 10
/ R 5 發財寶 / 54 / 3 1 3 0 1 / 求其 / 7

縮注先得

等彪哥

花月派錢 但比離譜害過好多次

巴基搏唔搏得過

牙bill近排準嗎

上次慢步速1200贏
講完。

一齊然啦

差d以為係遊戲人生貼

今場咪125

真係？

但一個楠一個祈
感覺會齊齊燒焦
買邊隻好
我梅輸左已經諗唔到

邊隻內欄 講

雷神鞍歌

搏下順意寶
閘okay 同父都係贏1000米多 呢場似幾多馬放搏佢食步速

牙楠爭氣唔該

彪哥呢？

含淚買poli

要扔西瓜

9號cashed

退出了

跟撚硬

cashed

花月就埋到欄嘅但頂唔到得住實力

力架起孖啦

Yeah 收錢

1,3,2

有我楠輸ge理由嗎
除左我買左之外

9退出？

單屌

聰明申報已派彩

今日戰績如何

屌你咩 我隻膽

仆街 我隻膽

仆街了 希望一齊贏billgor

1拖3 11

發財寶打劫

Dllm

1 10 3 7

楠

唉屌你買place

我楠！

發財寶

QP

場場都係咁,好撚悶

我楠勁撚到

我__ 花月頂唔到實力就88
唉 零分祈真係_都費事 P都唔比我

P都冇撚埋

隨我來走光

暫時輸$100

Cashed

屌 又真係冇得追
買3隻跑晒3,4,5

四月十一日谷草夜馬全日推介
R1) 1 你知我意
R2) 5 紅駿之星
R3) 7 爪皇轟天
R4) 8 曾幾何時
R5) 3 發財寶
R6) 11 銀豐神駒
R7) 6 威信
R8) 7 勇敢傳說

輸足四場第五場終於有個披

場場貼欄放就有, ON撚9

追得唔錯

屌 位置q就係差呢隻

係

啱啱好三甲不入跑第4

好彩攞1做膽

唉我wp唔知講咩好

收幾多

屌 我隻花月

毒男去馬d甫士有大師傅風範

幾千

無肉食。屌

祈普敦未夠班

fat fat

我無事後架
場場我都係度廢up買啲乜

我楠

梗係認得手足

認唔認得我

華生個隻如果唔係出閘慢少少應該都有披
轉灣入直路個度都衝左上黎

早飛買左贏科超影係咪搣得?

我都中左伏

我反而想問你地認唔認得我 之前個名

屌 退出左隻9 咁快CUT飛既
補唔到隻鞍歌

已經唔記得左谷a 捉利前置既感覺
今日捉極都唔對路

老母b

上場復甦 本身又放得
我都有啲心思思
但又好鐘意放眼量 不過個檔就

12唔夠鬥

要跟進

跑得幾好啦 差果少少有p

收足

馬細，跑谷草1200要更好
不過個馬房

事後？

真係唔可以拗頸

2.5 x 3.1 x 5.9

雷只要一開始唔係大熱就入得

唔係輸左500終於贏了

連聰明申報都收埋

放馬過來冷成咁

仲有冇水

銀豐一次華人獸醫打到飛起先第2
今次換13少 大家點睇

一句：不了

牙肥心在神州

連搏兩鋪 仲有無啊

/ R 8 力奇先鋒 / 56 / 4 0 2 2 1 / 四連環 / 5

要放,小米周

領闖者 ?

神龍？

呢隻我都諗住要

呢場好亂 唔知邊隻會帶

13少 表演

我都不了

姑姑

痴撚線

銀豐神駒帶頭

爆冷未呀屌

放眼小米

ALLIN 13少 信唔信由你

好同意
砌盡曬 可能一滴都無

達少上次軍炮都贏佢
隻馬我中意都不了

小龍兒

10蚊玩下

最後賭埋小龍兒算

輸撚到仆街,晴朗拍檔

加火龍

歡樂之光點睇
馬克羅斯嘅全兄弟
外地又係放頭贏
全哥已經有隻逍遙自在初出入冷腳

qqp

20賠可能會買4.6 不了

點解史卓豐叫皇天擊殺

應該係我衰 我搭親單 披都無

十三少個名 唔係流

呢場都幾難落手

贏科超影

搵條3寶玩吓先

三場都正 q
浪費

今晚咁熱 平時小注好難玩

就咁睇
放眼量好靚

第1關唔係

冷人騎熱馬

色水同佢大佬比差得遠

同沈拿冇乜緣真係

型佬新馬含得

放眼量上次輸與龍共舞玩野加力架太早發力姐

卡生：田泰安有咩判斷呀

又狙擊弱智

放眼量 贏科超影都ok

眼睇好fit
但8檔唔知佢點攝

尻買

開心駿馬上次有返野睇
串佢同放眼量算

我聽到笑左

邊個馬販賣赤火神龍過黎

又冇講錯喎

銀豐老了
不了

輸到痴左線,未來三場有人騎嘅都要留意

垃圾馬

屌

馬克羅斯岩岩黎個時浸左幾多場先識贏

巴西馬真係冇乜好過
好嘅已經要去到好耐以前嘅深水灣
可惜跛左

十三少騎高二班

沈集成今日出咁少馬

唔好咁快放棄呀

巴西打呲冠軍

我覺得都唔可以咁講既......
你諗下,連唔長進都識贏既馬.....
我都係唔睇住

銀豐神駒竟然咁熱
飛數又似

田仔

馬克羅斯靠牙晉先開竅

買潘明輝騎師王當尾口孖寶

有個第4分分鐘頂死牙拉

歡樂之光 會唔會跑指定第四

利申 今日豬到針了

開心駿馬 VS 放眼量

邊隻好
有啲想買埋條鐵人孖寶
開心駿馬X文藝學家

咁我買1-7了

Ok gun

1,2,3,7 邊隻最快埋到去

hahohahahohahahahohahahahah

小米周放唔放啊

牙晉根本就係伯樂
佢騎完下一場贏既馬多到數唔哂
要不是牙晉馬克羅斯什麼都不是

巴西/阿根廷/西澳PP 記憶中好多都伏味濃

我都想知
均速大步馬

想問今日有無壓地?

吳長進

佢加小龍兒好無

Yes

反雷黨

咁星期日隻萬馬歡騰呢

唔跑分級一班賽唔洗放頭啦

有膽量

又幾舊

小龍兒 銀豐 開心

冷靜

尾三場一毫子都唔好賭

按埋層樓買佢了

銀豐咁大信心

早飛一早買左

7-5 8

1，7

熱錢

搏盡無悔準備贏夠退休了

飛數靚
但唔睇好

阿淘：今晚最緊要擺得前
腎：今晚最緊要比心機做野

笑到

哩排見佢冇前速

2 3 5

今晚咪買我

華生巴隻馬又落哂飛

阿根廷有飛天神馬OK

當大家都忘記了贏波超影既時候佢通常會殺哂

彪哥又贏

屌 比弱智殺左我個w
我dklm

呢場可以追

小龍兒有事? 跑到咁

郭能真係
燒乜野

我個w呀
Dklm死弱智

應該係

又係咁撚樣大外一氣冇信到

開心駿馬散哂

又係熱門
田又係出面,但竟然有

搞死埋自己
笑4
我都買左1 真係搞笑 打死人

位置Ｑ 跑馬地 星期三
6 場 11 銀豐神駒 拖 2 小米周 +
5 靚紫荊 + 7 放眼量

又得pq，好過冇

唉 好撚嬲
合約仔都騎到一絕咁靚

出閘第一，但完全跟唔到

屌你老母我隻小米周

Come on baby

Nigga

又中

不如早啲退啦

極度擔心文藝學家

又中q了

田雞好勁

Sad

無腦今晚黎料
講真搏馬時就唔會無腦

韋達依家係邊啊

韋達係邊？！

腎仔買好大十三少？

靚紫荊都幾勁
上兩次都只係輸比威信
場場比田拉出去大外一氣都咁勁

小米周冇我屌死佢

中2-7qp

頭3隻都有 但係用左13少做膽 屌

一定買左
出閘到最尾都留意住佢

佢今晚努力工作
佢自己講

睇佢晨操真係屌出聲

韋達你係邊呀

都係嗰句，盲反無益

開心駿馬搞到咁 真係笑4

田泰妍 好勁。。。。。

hahahahahahahahahahahahahagagahahahaba

韋達

賢仔輸左銀豐神駒

下場預佢hea call

我弱智同沈拿二揀一買wp
估唔到步速咁快

老馬上場跑左。

我驚大聚會

13少呢場閪左 佢尾場就飛出黎食尾糊 信唔信由你

卡生：田泰安呢啲真係要講日子 問佢拎個八字算一算
米高：開飯嘛

笑4

韋達係邊呀

一定見今日咁利前置
個個騎師都鬥搶

盛時嘅1係可以咁快嘅
但而加.....

潘明輝？

次次都留到咁後
今次特登轉彎踩上黎
就知道今日太後無運行

今場有啲肉食

hahohahahahohohahahhohahahah

印度杯印度狗

郭能今晚唔識跑馬咁款
仲要出力燒

下場威信

四連環 差一隻 屌

威信今日追唔追到呀

龍兒呢 龍兒你去咗邊

無啦
覺得放眼量靚啲 又好跑啲
不過有啲步速幫到佢
合約仔都跑得靚

力架騎師王日都有錢贏

呢場大熱係今晚既潘明輝
騎師王暫時4分

笑死me 我買放眼量比郭能激死 但賢仔p 都冇應該金啲

Hea跑一場 下場黎料

呢場全晚最難 簡咩馬都冇人反對

英明神狗係100%馬

勇闖者23倍

有威信有得過關

買左?

今個月要努力做野hahahohahahahohahahhahahahahabohahahahhahaha

韋達我屌你老母

今日係咁中一隻
終於等到全日重心

ys

比卡超

1900 巴打d 單t 三重真係中到啪啪聲

威信值唔值啊

腎仔都話今日努力工作

威信+玩脷者一Q返

其實我都鐘意

反對將才

何良擺明今晚去馬 但黑仔

今趁冇馬放

全晚冇條q過2舊

你班友仔咪諗住抽頓水牙

Sorry福將殺哂

唔知佢幾大棍扑落去呢

場場都係到

連利之星

唔想要威信

2,1,8?

腎仔假名上連登

今晚長追徐雨石何良收錢咁收

將才

近幾場想佢放都留後

力架上次一棟都冇
今晚就起孖兼捧盃

大地威龍馬會收錢

9

將才呢？

上賽日尾場比頂爆左

赤火神龍好似第一次跑單位數名次

正想講哩隻

比卡超真係抵買

好似散左咁款
淒涼佬都係諗住落三班再算

綫路啦呢場

呢場做愛q可以搏下

賽日班友抽頓

將才當將男賭

特登縮落黎跑蠻勁

比卡超係度算係有班底了

吳長進當部能

佢地識咩撚野

勇闖者加程照殺

的確隻隻都好難稱得上係標準二班馬

部能甩韁好型架

唔講都無發覺

我超

勇冠王搏得過既
咁長衝程 大外一氣

今場好熱

文藝真係明知賊船都要上...
尾場其實可以試下友享友賞

一鋪過屌啦星,威信win all曬落去

使唔使行路返工睇依場

勇闖者20幾倍唔好撚玩

之前睇新聞話醬男仲係雙魚河
部能老婆想帶醬男返愛爾蘭嘆世界
但係馬主想佢玩跳欄

我聽日已經要行路過海返工

牙bill係邊

今日買郭能 註定你頭痕

買

沈拿發威唔再沉
我超發電最醒神

Bill gor買比卡超會點

醬男班馬主打官司打晒D錢啦

有賭未為輸呀巴打

連利之星!!!

淨係9檔+呀蔡都唔止10倍啦老實

行路

跳咩鳩野欄
班馬主癲鳩左

你一講佢真係會買

你個名今場窄窄地

之前跟過你一次
今場都要？

支持

有諗過

咪燈我超

1w 定 4p

行路過海返工原來個半鐘到

正頭正路要贏

好得意 上次中過一次佢

老巫輸到癲左

我應該1個鐘

冷靜少少

威信 勇冠王 同文藝學家邊隻爆得勁D

不如大家以後叫佢腦魔者

冷靜少少 一棍毆落去

今晚好正路，我都中咗2場四重彩啦

今晚我比個傻尻騎，大家識做啦

行紅隧定西隧

唔係

In 文藝, we trust
使唔使食樹皮就睇鐵人喇

勇冠王for sure

毆左落威信win,最後一注

直覺勇冠王

正頭正路

點解打官司嘅?

飛走隻威信先

2，7，9
比卡超 呢組級數最高 1650米最最最最岩跑
勇闖者 血統上一哩okay 以前1600都近過
綫路光輝 進步緊 上次追得好多 要埋

老巫住昇悅居 好富有

跟紅頂白

屌 以為bill gor 咁撚大注

灰色係乜 ?

明明有藍色

分贓不均

文藝如果冇鬥口 訲數佢就可以走甩先嘅

老巫 鄰居

分獎金分唔勻

今日我輸到針左啦 純粹睇埋隻感情馬 鳩叫下

屌 呢場2班好撚混亂
又無放頭馬 又有幾隻又fit又爆得勁既
同埋好多都係升班上去

咁多人要文藝 我不了

屌佢老母,要我搭船即係要我俾錢

應該幾好睇
我睇馬留注碼下場算

來吧

等緊bill哥

1 > 5.7 allin

唉 個心同賢仔一樣痛

Weak先搭 不嬲游開水

Ok

等你

渡海泳

豬咗入100畀我返工好無

bill

比卡超冇p問霍清拎返

/ R 7 威信 / 70 / 5 1 1 1 1 / 煲仔飯 / 2
/ R 7 威信 / 52 / 4 0 1 2 2 / 鄭恩地 / 8
/ R 7 威信 / 40 / 2 2 1 2 1 / 賣大包 / 14
/ R 7 威信 / 28 / 1 2 1 1 3 / 五十五十 / 17
/ R 7 線路光輝 / 58 / 4 1 1 3 0 / 小巨人 / 4
/ R 7 線路光輝 / 44 / 3 0 2 3 1 / 華可可 / 12

求彪神與我們同在
文藝sure win!!!

我屌 bill哥

文藝學家升班做1號

呢場拉1拉,醒神

今場唔買T，太亂

福將福將

[肥仔心慷慨]四月十一日快活谷八場夜賽討論區III

開定先

我窮撚嚟,邊住到啲咁高級嘅地方

比卡超贏踢

勇闖者咪落啦

9拖3 6

其實可以單屌win
郭能個性格係咁，佢aim左win 就一係win
一係place都冇

Ps: 識佢真人

2，5，7

咁佢呢場aim ng aim ar

星光大師得個第3

沈拿唔好留後呀

照計佢aim win

文藝學家勇闖者福將

拖埋力架 好驚佢做愛

1號位置

差d冇埋

6拖2 9 試下啦

我星!

1367

威信漏閘PLS

9 7

1號大船

6.9.1.4.8

爆

屌。。。。。 贏唔到 我拉

Yeah

乜撚野馬呀

我都有

屌 細潘唔撚識騎

CLS呢到美丹黎？

感情馬呀!

真係慘 w又w唔到
Qpq 又冇拖

55倍..

55倍

柏寶賭大錢又贏

綠仔咁撚醒神

牙蔡呢

蔡明紹有欄唔要做乜尻

潘明輝搞咩

多謝bill哥冇買place

諗住之後飛咗，不過中佢都冇其他

屌你老母潘明閪

又有錢過大海

馬會派錢

屌你蔡明紹勇闖者放頭

屌 諗住文藝咁靚 可以有機w
又係得個披

其實威信3檔做乜撚野去到咁後呀
屌你老母咩

paul so ho ball，底出萬歲

尾場重心

3檔3疊，世界級

潘明閪點撚樣騎威信呀

潘明輝...

又有錢去魔鬼村

我係諗佢2班 但係成班都3班升上黎 當3班跑 放頭搞掂

三檔三疊

3檔3疊留到最後 冇撚野啊嘩

覺得贏有d難 所以都係位置

Diu

上次欄主圓去魔鬼村又唔帶埋你去